iPhone 8 Plus 點分係LL 機

如題

以家好似冇LL機呢樣野

咁即係trade in 分唔到啦

我淨係知你拎去apple trade 係同一個價錢

型號N字頭